點解香港買傢私近乎100%係含甲醛蔗渣板？

屌你老母通通都垃圾黎，如果有櫃桶，必定受唔到力個底好快彎，但雖然又甲醛又蔗渣板，佢包層靚外皮落去就呃得到啲港太，仲賣到四五千蚊一張床，等你晚晚返去訓覺聞甲醛

到底係個市場唔識貨，劣幣驅逐良幣，定係政府有心唔監管？因為知道香港幾乎所有傢私都支那造？有心放生？

利申：訓緊張床係實木